呢架咩車黎?

噴到幾型

Benz c250

C250 有 hatchback ?

話你少見識真係無錯嘅 咁都唔知

X 86

柒到

明明係寶馬z3

屌 我仲以係大發仔黎

俄羅斯名牌 Cveklofhmin VB228

Suzuki Hustler 黎嫁 真心

咪玩鳩人啦，呢部明顯AE86嚟

bugatti veyron

熊貓色

Tesla Model Y

to and no